[行動POST] 緊急，呢個禮拜行程係咩？

熱門又係無行動POST...
唔該各位大佬推下啦....
身為獨立文宣都好辛苦....

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

push

推

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet

27號呢